（理性討論）作為勇武派始祖的熱血時報創辦人 黃洋達過去呢六個月去左邊？

陳雲起碼都有上 facebook 9up
四眼滿俾人拉左

皇上失哂蹤 ?

掛住屌全世界 唔得閒

等下啦,下年選立法會就會死出黎嫁啦

都有出去拍片

佢好似話亂世中要集中精神搵真銀

收皮啦
我地一早話左退出社運

不如退出埋連登死返高登ok？